睇完呢條片真係唔敢行夜山

cls

好撚大

咩黎
唔敢睇

幾米長

蛇

巨龍

條友嘩嘩嘩成條弱智咁

應唔應該報警

報得黎條蛇都走撚左唔知去邊喇

你係咪on9架

嘩不得了呀

好明顯係大陸仔黎 無第句

係咁嘩嘩嘩條傻柒 好似深山野人咁乜柒都未見到 就當樣樣野都驚世大發現

未見過大蛇痾尿

點解唔車死佢？

哇 ~~~~ 嘩 ~~~~ 痴線 ~~~~ 哇 ~~~ 嘩 ~~~~ 好勁喎 ~~~~ 嘩 ~~~~ 好大條呀 ~~~~ 射左

點解要車死佢

不如一齊捉咗佢

你唔好咁黐線啦
先唔好講佢咁撚大條 有毒你都仆左街喇

點解你唔去死？

最怕就係蛇都唔明點解咁多人養蛇

大應該冇毒

淨係聽聲唔睇片

屌 你有冇常識架

咁多失蹤案未破會唔會

咁扁，餓咗幾耐

之前有單新聞講個女仔行山比條蛇扯落水
好彩咁啱有人喺附近抆住佢

無毒，但俾佢纏住都死

蛇唔係波浪型咁行架咩？
真係未見過蛇咁樣直行認真求教

之前係youtube睇過全世界最巨型既蟒蛇，膽小勿入

扮民國五毛你都唔係第一個啦

好撚正 香港都有呢d奇珍異獸

未見過大蛇痾尿咩

其實朝早/ 中午一樣有
上次同女朋友粉嶺上蝴蝶山 去嘉道理條路 (北大刀刃附近咁行行下
都係去林村算 太多樓梯
咁去林村條路好明顯冇乜人行過
地下成地樹葉(石屎路+泥路)
行到咁上下 聽到D聲 望上樹 就有好撚大條青竹蛇係樹上面
再行多陣 好撚大條蟒蛇 霸左條路
見佢冇郁 即過 我地都唔知點解咁大膽
跟住追到前面兩公婆 佢地話 見過幾次 頭先都見到咁

真係嚇一嚇

捉左佢啦不如我地一齊

嚇左嚇 但唔係因為條蛇

由得佢路過啦，捉黎做咩，剩係諗住食

頂盡咪兩三米長 有幾大呀

一野車過去啦

我甩手啦

之前行二澳見過條仲大 個頭成隻雀咁粗就大脾咁粗掛係樹度唔知幾長 嚇到屎到標

咁都叫大

西貢結界之謎

把聲咁似鄒凱光

竟然討論人地吹水9up內容
未試過同fd吹水果陣9up?
人地嘩下就話人未見過世面咁
我夠上網睇片見過大呢個幾倍既蛇啦
正常人現場見到驚訝下 好出奇？
知你地班連登仔個個係中東富豪屋企養豹養老虎啦

留意你老母咩 反共反上腦 痴撚線

民國復興=夢醒時分
垃圾支那蝗
係紅登已經係五毛

受保護動物黎架

Block7咗佢啦
好煩
個個post都見到佢

嘩diu

同一條

巨獸

一早block. 左

勁

蛇王叫個差佬幫手開袋

個呀sir個樣好撚虛喎

屌你老母個兩條差佬真係一啲用都無 叫佢推又唔鳩郁 攞個布袋都搵成幾十秒 成三分幾鐘都唔知佢地做乜鳩

我係揸車果個都會好想車過條蛇

70至80歲

係咪想講食蛇更呀

原來係未撚訓醒依條垃圾

70-80歲...蛇可以咁長命架

戰前已經係到

阿SIR 睇蛇王捉蛇 唔駛你教

個個講到好似日日見蛇咁
係啦叻啦，最威係你地啦